點樣買2021東京奧運門票??

東京奧運延期至2021 年 7 月 23 日至 8 月 8 日，
想問而家係香港點樣買到各種項目的門票？

城市電腦售票網

通利琴行門市有售

取消了

閉門了

康文署有得買